綠表居屋問題

如果老豆同老母用綠表買左居屋供完但未補地價,個仔大個左自己搬左出去買私樓, 咁將來老豆老母走左間居屋可唔可以繼承俾個仔

點解唔得？

關唔關居屋除名事？

租置、居屋買左就係自己物業
父母死左子女當然可以繼承
唔關綠表定白表

咁如果個仔唔係買私樓, 而係買公屋/居屋,咁老豆間屋又繼唔繼承到

遺產黎, 梗係繼承到, 仲慳埋15%稅

咁如果老豆同仔名綠表買居屋，同左銀行做按揭，個仔供，如果老豆出去借大耳窿無錢還，會唔會收樓？

我以為一個人名只可以有一間公屋/居屋,多左要放棄其中一間

私樓就ok，資助房屋唔得

你老豆係業主又無錢還既話你覺得呢.

如果我都係業主，咁佢借錢會影響埋我？有無得搵律師攪文件整到佢出面借錢唔影響層樓？

怕痴線鄰居？巴打表示「寧願辛苦啲租樓住都唔住公屋」

即係
1.私樓+綠表居屋未補地價（遺產）：可以
2.白表居屋未補地價+綠表居屋未補地價（遺產）：唔可以

搵律師整到佢唔係業主，但欠債破產都有5年追數期，所以點都影響到層樓

驚5年都好過驚一世，因為我老豆有前科

1, 2都無關係，買左既居屋無分綠白，只有分補左定未補地價，都係遺產黎

請問咁補左地價既居居（遺產）+未補地價居屋又得唔得？